#cURL_query
________

##Описание

Простой скрипт, выполняющий запрос через заданный промежуток времени на указанный адрес.

Запросы отправляются с использованием cURL методом POST.

При первом запросе указывается только адрес. Параметр (**method=get**) установлен по умолчанию.

В ответ получаем сообщение (**message**) и ключ (**key**), которые используются для шифрования **message** по методу XOR и к результату шифрования применяется **base64_encode**.
Результат шифрования добавляем в качестве значения для параметра **message** и отправляем вторично на указанный адрес.

```
{
	method => 'update,
	message => 
}
```

Результатом работы скрипта будет JSON ответ

```
{
	"errorCode": null,
	"response": "Success"
}
```

Запросы отправляются каждый час.

##Запуск скрипта

Скрипт запускается в виде бесконечного цикла

```
php -f daemon.php &
```
##Остановка скрипта

```
ps -aux
```
смотрим **pid** процесса и завершаем его работу

```
kill xxxx
```

